P牌仔要做幾耐架？

請問P牌要點先升LE 架？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

nei jau yat sai

五大訴求全部達成就會升

課金

同問

Ng high kwa ......

不能評分 Ng HO wan.... but nan gan dan far bill Yi gin

yan wai nei after 612 jyu chaak

Gum yat chai no lik la ! Hay mon HO yi ping fan ah....

Ngo Dou Sheung Ji